點解歐洲人會俾猶太仔既宗教作為國教千年？

你地點睇？

香港大部分名校都係比猶太人嘅神控制

香港政府大部分司局長級別以上都係

最好惡係分化國人，將耶教人洗腦成不能包容其他宗教既機器

*可惡

宗教令人分化,信仰令人團結

耶仔盲目護主，同共產黨員有咩分別？